根據警方數字，尋日撐警有10萬，今日818有幾多？

有警嫂食理得佢幾多人

我估 最高峰時4萬3千人

真實250萬人

又係考驗毅進制既日子

可能賤到入唔到維園既唔計

其實唔洗佢計 世界都在看 周街都記者

12萬

要留夠一個鐘先計

最後數字: 1000

不如以後唔洗警方公布數字反正全世界都知你老作

十五萬

1千人 其他係遮唔計